有無讀U文學撚中意睇鄺神

佢真係好勁，寫到好心同感受

打晒冷震，頂唔順

禾

咁有冇書推介

我，同意，你，講既，野，佢，好，有，文采，句句，到肉

前幾年有份現代文學既proj 係研究佢啲文句
睇到真係把鬼火 佢啲中文毫無技巧可言
有時仲錯語法